hi 淡友 (330)

200個like呀唔該

1

Like左會唔會升

30000見

Yo

又爆post

低開1000點畀我走熊啦

數錢報到

按

Why drop so much

日日股災

FN仔
你係咪miss左呢round

吉倉

年底 20000

一齊叫，入新 range

仆街 平撚晒淡

俾返隻熊我呀

做咩唔 阻止我博反彈呀！買中左彈得1日！好在得10萬股牛

今晚大deep v就有可能築底

已經抽左兩日，唔知仲有冇水

大大獲

距離2638仲有咁多 跌埋再講

邊隻手去買牛？？同我斬撚咗佢！！

BABA皮已收

信念布布

聽朝抽高好走

瀨屎式直落開始！！

跌撚夠未呀

完全冇大奇蹟人升1000點

個市好唔對路x N

唔出乜撚野因子 唔洗旨意彈

出因子都唔彈 有種外匯管控

同700一樣

跌1000就易

btw做乜叫我FN仔

我都叫你FN仔先

唔係真正嘅反彈浪
還需終極一跌

FN囝

18000 ---.14000-->10000

學術討論：
260守左咁耐
技術指標都慢慢呈反彈既勢頭
我唔係好明點解布神可以咁有信心睇跌
（唔洗教架，可唔可以比個指標我參考下）

雖然我明外圍賴哂野要跌，人仔/十年債等等。
但都做唔到咁大既信念

利申：熊過

700 adr 278 痴撚線！！

屌你老尾 香討重有人推700搏反彈！ 又真係有人買咗 睇到我心都離一離

因為呂布睇262唔係底 做唔到反彈

今日邊個仲牛過夜呀 快D出黎斬首

點解要食?

多d追post就有信念

再入就四隻架喇

聽日一齊full load 佢

any Number

同fn一樣不過牛撚左

道指已超車恆指......跌

風險管理

咁勇 買幾近？

我純粹係睇反彈
但今日抽高好快比人質反落黎先入熊
但呂布由頭到尾都咁淡就唔明啦

No?

ALL IN 喇, 冇人入正股/CALL/牛
做淡係唔會贏架

26000

之前輸到訓街 依家冇本 不過小小地豬幾千

佢重要勁大手入！我最大個次都係2m股 已經瀨晒屎！！著埋尿片先敢睇住個市！

平常人根本唔會做到！！

65951
65952

佢唔係想齋跟 問緊點解

香討股海反手

請注意

大奇蹟都要有消息先得, 如果黎緊突然話中美貿易戰解決到嘅話都有可能呀

留比布神解答

rip...

聽日希望有位入熊

唔係唔比人夾下

有冇LINK

揀個股會唔會更好

FN仔你又牛左?

20萬美期+hsi 食糊先。大家努力喇

我唔怕夾, 遠到近都有

25960最後一注沽

變極限 0.01

今晚都係吉倉過

日場唔見你玩??

冇啊 有冇追po
回66嗰陣講左

呢到好似都有人重牛左？

依度加埋5386張期可以頂到幾耐？

呢隻野兩年幾 命WOR ......

tmr 9:20

不嬲唔會玩日市。撚狗。夜期晚晚單邊咁好賺。日日執錢咁執

信自己, 我唔會睇人地

我都輸到訓街

一開就死哂

我執你同我訓 唔洗訓街

路過 夜好似易玩d...

有料

FN巴你係唔係繼續睇會有千幾點反彈 星期五彈上去

又賺

我淨係玩夜期都執幾M, 日市玩泥做咩
食花生睇戲好過

有冇人係由280開始沽落黎

你入左牛軍

淨係玩夜期點執幾百萬 ? 你幾百萬本?

未平淨今日多左2000張

現貨祗要高開收升就確認今日已見底！<=== 見撚左底又點會跌呀 ON 9

26500阻力回下正常，好倉坐定定！ <== 笑死人

之前輸正股
唔夠手狠止蝕

低調少少

今年3月2萬本打上泥

最後的震好引淡而已！

如不做好的，更不可做淡，今日如收升將確認昨日已見底，下週目標在27200~27400，好倉坐定定等收成！

Uvxy已爆上
上唔返船了

印象中你好似係600萬熊

以前呢到無乜夜期手架 多得呂布推廣

分注囉 敢夾就敢加 越夾越加

佢話你外匯操縱國呀

唔信冇計。我用IG由開一張大期打上去。杠桿250倍

美國做頂個日，我日日都推玩vix，賺太快太爽

呢條撚友睇彈290 睇撚左兩三個月
日撚日都話幾多號-幾多號彈上290

每次過左個個日子 又會搬落第二個日子

跟佢個d夾撚左千二點真係笑撚死我
我街剩係280沽落到264都數錢數到手軟

2萬 打到幾百萬 有料

又贏

佢同圖太狼一齊燈點輸

[member]忠實fans 有追哂post
你既動作 我都明哂點解要咁做
但只係有時唔明大勢向下 技術指標向上既時候
仲咁有信心追沽

好假設咁問一句
如果今日264唔落反黎，你仲會唔會熊過夜？[member]

係，我都執左少少錢
但而家貴左成5蚊唔夠膽上反船

唔係講笑爐
平保聽日真係會穿70

你有貼倉 比人夾緊都照貼 信你

我無話唔信 不過我玩港交所 3月個陣 一張都要12~萬啦

2萬加老豆比幾百萬吹咩

隨時上得啦
中期選舉大波波/美女完牛三

大C棚假牙 ，好唔自然

插得好勁 睇怕聽日好精彩

成日見人夾就唔出聲。夾都貼出泥就係信惗

布神睇會落252

聽朝應該會比爺閪頂住

今次行a5最好長d同跌得急d 咁先有b

黎明不要來，明日股災

佢264今日加咗6 球

我, 不過穿270個陣平左半

同海狗哥一撚樣

好堅 向下趨勢無停過 今晚千

香討條撚樣 止蝕平左淡倉 輸千幾點

夜市無阿爺好玩d 但好影響日常生活

淡倉輸？ 好倉？

我怕你又冇左百幾萬咋
雖然百幾萬對於你黎講都是散銀

uvxy
sdow
sqqq

呢三隻唔知點揀好

未平總減左二萬九千幾張，未平淨加左一千七百幾張，點睇得出大戶平好倉定平淡倉？

請指教

你又輸

今次輸既機會係0啊

我都想知

睇圖已經知去到咩位喇

平均25860全平淡，吉過！

佢原來有淡倉架？ 定係輸到傻撚左

行大喇叭240啦

應該係未平總跌：好倉上蝕
未平淨升：加淡

大家覺得國指仲值唔值得put?

同呂布一樣

淡倉點撚輸 佢傻左

波幅一定係恒指

我

我就係貪波幅細d

上次上一球 今次咪兩球

今晚要穿25800

ADR 跌
夜期 跌
道指 跌

話比我聽 熊軍有咩會輸

嘩 25833

道指斜撚到pk 再唔止千比你睇

00:59 平倉

輸淡倉太少

明天據本Gap到258小反彈直落255

弱過弱煲 炒炒下波軸輻發現唔對路守唔住 入翻哂

瘋狂跌了

原來信念真係可以當飯食

正式宣佈！今日無熊過既 無資格炒野。同我出返去 唔好留係度！

利害 比我跟跟賺老婆本 娶到老婆就收手

消息都可以 對嗎?

阿爺升

掛住做野唔記得set價入熊

好倉

你唔會娶到

想請問點可以put到道指/納指？

認真想問下 個股adr係咪同聽日升跌冇乜大關係？

講野一舊舊咁
唔知jm9

咁老婆本同老婆係兩回事尼既

etf..... x1

唔講咁多
升盡佢

聽日全部同我allin熊!！ 阿爺落左order要free fall!!

信念>消息

0920 打撚哂你地d牛就得啦
0930 不問價平倉都數錢啦

IG

終於轉會

冇水花

你條牛友收嗲啦

10手牛牛聽日上路

Tvix

握握手做個好朋友

YM/ ES 期貨

2318 追沽

美國d 淡友仲惡 一日到bb 底比你睇

今次真係大獲了

企唔到25200 睇22000

分分鐘258都無水花
直落

8手熊過夜 聽日仲加唔加熊好

cls 條斜軌幾度？

仲有冇人記得我張圖

道指就跌400

60-70度了

咁大貪呀

8手咁少, 起碼都80手喇

5仔free fall喇終於 有賺退返舊錢出黎玩返指數算

250嘛

企唔到22000, 18000見

bb 底頂唔住 再x2

200手聽朝賣完唔知點好

26165揸第一注mini道期，聽日會再揸兩注！

條撚樣轉玩道指 又輸

165揸都輸 燈撚到道指都唔識彈

258都守唔住

唉吉倉

好似得我同你同JELLY 熊左

飛左老婆佢 然後做大富豪

nasdaq十月跌咗6%

佢真係ON 9 過呂布

我都有揸實d太空熊

今朝睇一睇 升到仆街 之後做野無睇到 收左工睇一睇 紅字收綠字

QQ地獄快車已開出

264 puted

我屌你老味乜事

你收市仲打算入QQ
on 9 9

布神 係咪即係依款？

升返喇冇事喇
升返喇冇事喇
升返喇冇事喇
升返喇冇事喇

單程車票

聽日現貨開258期貨開255 一切都完了.jpg

啫喱成日都唔叫埋我

我呢d散戶 想開市加多20手

牙簽幾時反手put？

不了 $200狗也不屌

00:59 平倉 AGAIN

國指-1 食緊50點

大師數錢啦又

千跌日

7322 7331
SQQQ SDOW

咁搞法聽日會唔會開穿25880

搞到我真係去睇下係咪升番 好彩仲探緊底

我唔信聽日除淨+跌到仆街 5仔仲可以綠燈 收綠我拎刀殺上總部

一向國指波幅大過恒指
但唔知點解最近幾個月國指升就跟突 跌就跌唔足

上次期指落26000 國指期貨10170
今日期指25880 國指期貨都仲有10300
國指似乎高水過恒指

WRITE OFF XDDD

我put 緊

WHY NOT PUT

-200 300

夜期想穿258

唔係講緊笑

原本40手 好彩走左30手

如果落到257想+1過

撞鬼囉屌

Gun

彈都唔彈

掛定盤先lor

價外就連剩餘價都冇WOR .....

希望聽日會彈到260比人沽

彭生 信你 聽日入牛 星期五升佢母

起碼唔似我牛左

252，買700call

仲買牛

跟

咩NUMBER

穿了穿了

唔好可屈
召喚彭巴

CLS訓醒一睇夜期跌左咁多

250樓下，值搏彈幾十蚊既

穿咗258啦

小心挾死

dj....

251見喇

再次AGAIN 00:59 平倉

佢劇本係落到255左右反彈

Q 牛啦咁

DJI -430 (1.6%)
Nasdaq -185 (2.37%)

直接屌穿bb 底

大家睇幾淡

341 ...............
你WRITE OFF左佢算喇

我記得你收市前話放哂啲熊仔
覺得好安心架

In港女we trust

彭巴又成手牛 又係豬到仆街

24000

"竟然仲有人熊，睇住個春袋"

10000

你冇熊到？

我記得佢劇本係258入第一注牛 254-255
256就All in牛
唔知佢而家有無改劇本

聽日all in熊

納指已經行到爆哂 而家睇道指追跌定納指頂住

你熊O個度執1M - 400K = 執600K 都OK呀

0啦屌 世界未日 重新黎過

依家咪dup心

望住隻VIXY日日賺

熊軍全面進場

00.59 平倉 唔入貨啦 好怕

沖完涼返黎期指真係穿左258
夜期真係執錢㗎wo

10手熊 收市10格食左佢算啦
還掂聽日上半場我要上堂

有追開POST

落左車想再上車
得 捱貴熊

升翻啦 冇事啦

聽朝開26000跟住妹一日就好笑

終於係bb 底勉強搵支持

好似一口棍啵

QQ 276了

$200見

痛打落水狗220

跟住聽朝升返晒 熊仔又無錢搵

無了無了

Mentori 跟住我一齊

-2047

Baba洗唔洗平倉先

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

布布睇5號仔幾時穿66

係就好 畀位入熊

好想走

一彈就沽 點睇 唔想睇到3點

QQ可唔可以高開

今日捱左廿格

點解夜期跌但第日指數可以妹

真係嬲

咪再講啦 聽日ifc見啦無啦無啦條女無啦

qq準備10連陰

信布神 收穿258 睇252

我都唔知追唔追好

我有20手牛

*收穿25880

有冇勇士敢+1過

你唔係蟹熊咩
聽日唔蟹有凸好多啦

聽日有咩近熊number

升返了! 冇事啦!!

Feel到千跌既氣

原來5仔佔成10巴仙
跌幾百唔信佢綠燈

道指穿26000睇下啦
聽日港女陪你

繼續斜落 美國佬發起癲黎都無人性

我隻5號仔渣左成個星期無郁過

耐心d

乜熊咁撚屌呀
我今日都坐左廿格

隻259牛見唔見到聽日陽光架

直啪

27見40未啊 好想call佢

聽日會唔會有程式盤爆破

有冇人依加入call搏聽日開市彈一下

仲call? 睇十年圖 put 撚爆去27

救命 巴巴係咪唔120 唔放

睇位做put好過啦

hi 淡友第一期睇到而家揮手

市場上就係需要你呢d人 如果唔係我地邊有咁多錢數

布神又用神秘力量

訓了聽日再追post 各位加油！

同700一樣，會日日跌

大佬
跌到心芳芳呀

布神有冇投資書可以介紹小弟睇下

聽朝準時落地獄啦

你隻蟹熊聽日數錢啦 心乜鬼野慌

比多個dislike你

點解你咁撚勁既

巴打你呢個咩app?

我夠食啊

AASTOCKS 都唔識

千跌沈仙氣湧哂上黎

搵到反彈原因啦 美股爆資金走黎炒港股？

頭先put 141 一秒穿左

搞事正恩

直落 255？

捉你出去行刑

真心唔知下步點玩
沽到爛曬

布神之前係唔係推介過技術分析精讀本？

聽日唔敢allin既 冇春袋正太監!！

無撚理由，你明明有份做市

直接cash out 半島食返餐囉玩乜

有冇好熊介紹

Dislike埋你

Aastock

驚夾
又驚miss左大跌浪
你明唔明?

聽日阿爺

布神點睇倒返彈得好少？多D都冇！中哂計

關唔關換股比係100事

追住 post 睇呂布幾時轉身

差唔多了

爺西聽日如果跟跌唔夾，有機會同跌700個日一樣，跌到尾市

差好遠

差唔多千跌反手日

岩岩check左隻隻都100

258好鬼硬

技術分析方面有冇書介紹下 定係每日keep住畫圖

下星期又準備期指結算?鳩夾夾?

追左沽小米都賺錢了

期指已經跌左三百幾點仲想點

個”角sir”都唔知係自己走先 成日強調唔係熊市

257聽朝應該都打靶

跟拜既 日日汁到笑 唔跟拜 自己知後果

下星期期結 你唔好呃我
我雖然蠢 但唔傻架

但呢個呢

呢個唔計

三百幾咁少

我次次都捉倒反彈！但彈好少！跟住又要反手！28000沽落嚟食少好多

點解

聽日入到價內就好

你次撚次都奶嘢

今日汁十格走左

人地美股都係跌呢個數 跟足啦wo

追唔追熊好？期結唔升？

正恩jm9呀dllmsslonl79cfh

3萬點樓上

dji彈返上去

無啦今日唔撚入聽日跌撚到爆你先追

好耐冇見過

941我死左了

底開300幾真係唔知入咩好

vix 真係幾爽

藍燈籠你走去追沽

屌米先係大茶飯，仲可以沽得勁順

今日仲唔彈撚夠

布神，多謝呀

今晚做左n轉 由-2 -5 -10 -17 狂沽 賺撚到笑左出黎

15手姐

跌到咁仲睇有得彈上14-15?

我意思如果有，我想補

冇信念

我就不了，得個市開始升先沽啦，無你咁勇

布神你啲vix 走哂未？

如果5仔聽日回返 最多輸小小 都拎返舊錢出黎玩屌米 指數算

要寄望阿爺聽日穿溶斷底

未 美股先岩岩跌

痴撚線，巴打們點解可以熊市仲賺多過牛市

係唔係咁勁

又 -100

岩岩跌都已經爽死

布神點解睇巴巴咁淡 佢係好撚弱 成隻騰訊咁 但因為佢係中概股？

941渣緊你今日隻牆紙沽
我相信如果股爆佢遲早都要跌

sickball

成個公司就黎變國企
馬雲都走左佬
仲可以點增長

有人將佢炒高左派，馬雲都走埋佬， 喺最風光嘅時候引退。有料

我呢幾晚都想等尾市淡靜D再加VIX貨
晚晚都掛唔入 個人又訓左

即係150 係最風光時刻 drop to 120?

62蚊。。。有冇機會呀 中左要買6合彩。。。

10萬股千幾蚊 中獎率高過六合彩

未來增加VIP船員

唔好慳嗰少少啦

中左你個回報可能勁過6合彩

頭位

可以咁講

Nasdaq 下個range要落多百幾點 搏反彈搏唔搏得過 call qqq

留名跟布神學玩港股 最衰冇美股戶口 唔係即入sqqq

熊軍聽日數錢

沖涼訓教
聽日再諗
各位加油!!!

我已經充滿力量

好驚聽照追熊被夾

我仲未識睇呀
淨係識反方向三角形 M頂 W底

谷底號無我份

肯撚定會

你個m頂w底

想上船
可唔可以比多次NO.

屌你唔撚係賺撚咗成球咩

唔夠呢到D巴打買個飯盒

想問下呢到既巴打都係圖表派玩開技術分析 ？？

係布神後面執錢叫咩派？

耶撚大哂

咁膚淺
俾戲好冇

咁樣有冇犯教條
利申唔識

溫馨提示 聽日有新熊 66190 266收回

圖表派

2男2女
你咁唔湊米氣梗係屌鳩你

帽事嘅

有機會夾呀，唔好亂黎，一係落一注先，回再補過

飲酒縱慾已經犯撚咗

想要NUMBER 請留TG

唔博低開AND高開了,平倉算

Imissyourwifeonceagain

個個都玩屌米 我敢加入

10021 搵到了

聽日番工

反彈之鬼

返工=炒股

無你地份 cd rom

發脾氣即係心虛

agree

[member]我本身以為佢會乖乖地
我嬲都冇覆佢
佢話：總之一次兩次三次 我仲會氹下你同你講下道理
你愈唔理我 我只會用同樣方式對你
唔好以為你依家唔理我 我jer住你係永遠
你會用曬我對你嘅忍耐
我：

又係你呀?

無事既 耶閪唔扑野架, 剩係會讓陽具進入體內

老婆巴 仲諗住有拆禮物一日？

忍唔住笑左出聲

屌 巴巴又比人夾緊

聽日直插無水花

千跌之日

一直都唔跟白帝作對 其實我上黎都係想問點睇

佢搬個龍門都幾大喎!
你要求扑嘢就攞阿耶擋，佢自己出去溝仔就可以唔撚洗理阿耶

落club正經玩玩黎把撚

人踩人 minpay 插八舊

大家都係挫下DEE
飲下綠茶 交換下fb者
冇事既

有仔仲落club仲要扮正經

快快手手屌撚佢一獲勁既然後飛左佢啦
九成九都唔係處 仲扮上菜

聽日出新熊，靠邊站

我同你講 正經玩 洗撚落club咩 醒下啦

睇下十點半個彈咩k圖掂到bb底咪知

試過係咁差d訓著

旺角有正經club 俾兩男兩女飲酒？

唔好意思
Uncle 我唔識

跌完了 老美呢幾日都Deep V,今晚deep deep V 牛軍又羊鳥

今日先講完點解男人要夜晚叫雞 你明啦 唔講咁多

清 輸到痴撚左線

屌你條女有D料到
將原本應該由你講既野掉轉佢講先

你老味臭雞兩男兩女係旺角落CLUB飲野唔叫條仔咁都仲大條道理
試下掉返轉

擴散三角形

你想屌醒條女同我想屌醒你一樣
都係嘥氣

咩number

乜撚野叫飲酒朋友?
乜野朋友係鐘意去CLUB飲埋D垃圾酒咁撚CHEAP?

一晚跌四百 聽日崩盤都似

Bear flag

聽朝無一棍上返去無事開26200

玩撚完

加得沽

咁樣都算架啦 唔覺佢斜上去

早抖蟹恩

信念

大戶良心發現定平行宇宙？

屌
正正經經食啲蛋白supplement
又唔犯教條
關你撚事咩

掟多個利淡消息ko 聽日埋單起碼跌八舊

跌1200啦
夜期都幾百

起碼八舊 千二都唔奇

聽早又要追新熊

No啦
番工係提醒自己d錢係難搵番黎

a1pang

沈左船既男人仲難救過沈左船既股民

咁過黎幫我補習仲好啦 尻流流又袋我幾舊水可以

本多終贏 沈門家訓

真係唔明點解咁都忍到 明明個女仔理虧都要比人大返轉頭

你老婆巴好慘

o 原來bear flag未行完 唔怪得我睇錯

lm等睇生炒骨

好似好無大志
我10點 10點咁執執左個幾鐘

睇指標singal定點?

太怕事

聽日低開258啲call撈唔撈得過

覺得佢升得太多 就-1 set止賺10點 睇見都覺得頹

希望夜期收跌穿25800

直接買258極限牛啦 仲買call

蒜啦有佢啦，佢都唔想醒

老婆巴
希望你講既CLUB唔係D搵食CLUB
去過果D CLUB無啦啦有唔識既走埋黎攬住我
果日仲要係著T-SHIRT+長裙 (酒FD突發先JOIN 著成咁都知冇預過落CLUB玩
唔係咁都想屌我嘛?所以D仔真係好猴琴
推開左佢 5分鐘後又走返黎攬我 痴線佬
真係好易比人抽水..有男朋友點會仲走去落CLUB

真心話

老婆巴 我係你就聽日all in一邊 輸贏晒都同佢講你玩輸晒 好對唔住 睇下佢屌你定安慰你 如果屌 及早離去啦

細 學生哥無錢買大

謝大大

男人老狗著乜長裙

新手想學野，如果聽日恆指一棍插穿260係咪就冇晒支持，理應可以沽爆佢老未

定係睇埋通道底約258，咁係咪插穿258先沽爆佢臭西

再黎夜期低水成380點，我諗沽爆佢係咪冇錯

求指正

講得啱，由佢
俾條女知佢肝有事的話
唔飛佢就真愛了

岩阿 我已經著埋長裙扮GAY佬
咁都走埋黎搞我
飢渴成咁
你女朋友去正經玩一定渣都冇

我都玩好撚多貪玩嘅廿歲囡囡，你女友姓咩叫咩呀？
睇吓我識唔識

聽日新熊平40 格。但夜期咁爆法。姐係聽早無平過

全中
女仔係有男朋友既話一定要識得避免呢D事
仲自動送上門走去比人揸波攬腰
咩思想

Gay

我都味撚玩夠，關你撚事咩！

我星期一朝早260幾走哂去開會啦

巴打。你真係好撚廢
做男人做到你咁真係 唔好話你係熊軍

我同佢講淨係係一班朋友傾計咋

未玩夠唔好拍拖害人
過來人 收心養性左 諗起都覺得自己仆街

夠賺咪算囉！果兩百零點唔係咁撚易食得足囉

仲要係inform u only, 我去撚硬

真係唔明白老婆巴條女咩思想

老婆巴你自己有冇落開club??

自問冇一次唔會撩女，咁玩玩下就一定會挨挨碰碰架啦，攬住一齊玩食下波餅我諗8成果度既女都唔會mind......你肯定你女友係果兩成 ??

幾時先醒呀你

拍拖都可以玩，同你個名一撚樣姐

早抖

個個話睇252

娘娘都仲好啲，最怕出面有條仔原來已經一早食咗條女

我咩名

夜期尾市橫行, 道指都橫行
呢D 市CALL 佢聽日GAP 開100幾十點, 值唔值得咁賭?

你懂的

真傳三角 暫時都好似全中

屌，人講你就信，你炒人啲期定炒自己嘅呀

多謝 咁我諗法無錯

講講下又新低
25750

騎牛搵馬過日子

我係你就聽日all in 熊搏佢落252

關我撚事呀。jpg

睇黎會穿257

好惡

道指跌400+

252我都講左好耐 滅頂之災呀麻

算啦姐姐，我都可能會錯嘅，參考吓好啦

一棍

其實佢條女用d招都幾撚高 全部都捉撚住老婆巴嘅容忍去打 老婆巴唔會有得鬥 依家仲要不斷搵藉口護住佢
我地都係唔好破壞佢嘅信念啦 等佢安心訓教啦

DJI 260

佢好有信念，我欣賞佢

pish

佢係依方面嘅信念真係無堅不摧

道仔都係去唔到27000就收皮

真正有信念嘅人你地點夾都無用

今朝俾晒位put

啱呀白老大 聽日睇煙花算反正無做功課唔到我賺

唔俾位人put 嘅

夜期低500點 聽朝一定回唔到啦
回到我剪

晴巴你隻美女股用左幾耐賺148000Usd?

認真聽日一開市插落去重熊唔熊好

聽日全部同我allin熊!！ 阿爺落左order要free fall到230!!

牛呀

我覺得期貨太早跌又做左底

咁咪可以加沽多一波先等反彈
訓lu早抖三角巴打

改左名訓街 再輸 仲有咩改到 改債仔 ?

食垃圾？ 前日係出面見到真人表演 好慘

d呀婆汁比阿伯用黎吐口水痰既垃圾桶垃圾

下年可能仲多

Agger
You r 兵

道指崩盤

美股愈跌愈有

到今日個底未

聽日青姐可能要喊啦

聽日比次機會平開，比我入返熊啦

痴撚線道指

500 聽日香港會跌幾多贈慶

帽事既 爺爺會出手救大家既

唔通真係千跌之日

沒事巴好勁

而家黑期都係-550，唔算好多

點先算多

比DJI多一百點先

真係跌500我夠哂

跌咁多真係好大機會開市彈

聽日all in 新熊可以一日致富

做底做到出晒面

想問問各位用咩買期

IG -594

DOW NEXT TARGET插爆25000

好爽，幾日蒸發幾個月升幅

唔好比佢停插到佢出血

納期NEXT TARGET插爆7000

聽朝數錢

美股dl收既話 聽日一開就食得
唔知有無人無貨

爺閪快啲繼續沽美債送佢一程喇

已經7xx, 聽日一開先入熊嘅可以食幾多點

隻vix fatfat

平左淡倉先暴跌

Ching唔夠信念

廢淡咁快打丁同射埋

過左兩晚夜都無乜僕食
諗住聽朝先再開倉

咪係
聽朝平開！

仲未止跌

DJI -700

咪咁早打丁同早洩啦廢淡 美元跌，資金回流新興市場呀！VIX升！

股災

得戚咗咁耐一舖收皮應該值得慶祝

阿爺聽日表演升一成 熔斷比您地班廢淡睇

冇所為，食完再反手

最尾仲跌多100
聽晚仲會唔會繼續跌

而家杜期仲跌緊9xx

牛軍 穩住 我們能贏

入咗230牛

入左太空牛呀 vol升，買牛日日賺

聽日入幫牛軍打氣

真係想千 勁

嘩起身屙尿睇一睇美女跌8舊

同路 納指4% on9

如果聽日港女 4% 即係1000點...

港女由280跌落黎261，已經跌左19啦，6%啦，聽日仲邊會跟足老美跌

恆指應該跟唔足 qq 應該直接收皮

布神帶領我地係279沽 所以止賺都照跟了
聽朝期一開252就平倉了 就算股災日續跌都算 夠皮了

不過夜期都穿咗 25881

聽朝會點

無乜理由唔穿 成串牛要一次過死哂 夠恐慌

Ig 252

聽日可唔可以跌夠2000點?

睇來聽朝一野爆落255樓下拍哂所有牛

同路 聽朝一低開就255樓下啦

係唔係dl 好關鍵 唔係又跟美國佬一樣x2 的話直見240

Agger

早晨

總算冇丟到師父嘅假...

Ig 而家做緊25259
可能250 都守唔住。聽朝9:15 坐定定

屌個個都未訓

師父叫靠邊站同買黃金，又中

我以為個個都咁早瞓醒

大c等左10年屌佢仲唔一鋪番身

Cls 咁早起身有咩做

牛仔全滅，黎跟幾日都無新牛仔出世，9:45準時DEEP V

比人屌都係正經屌

唔知呀⋯
好凍就醒左
跟住又胃痛訓唔著

二月黎都未試過半夜扎醒睇Dow
當時嘅氣氛返晒黎

個個都有感應 好癲

精警

-895

上證又要挑戰溶斷底 肯爆未

租腎

我係訓醒

得我咋

咁你陪我啦

我成日都陪你架

好凍，攬住我

你2個

唔抵得呀

冇問題

冇人攬你咩

我攬自己老婆